live許智峯被跟蹤：狗唔會搜車、唔會透露人身份、會放司機走

狗：因為車入面係自稱記者 所以放

好大嘅官威啊
下次各位記者行家識做啦

From TG
許智峯疑似被兩隻國安跟蹤 許智峯發現後上前質問二人 驚甴其後到場啲問二人拎身份証 有街坊目睹其中一人隊咗張黃色memo俾其中一個藍衫 藍衫馬上收落袋

自推

最新：車已放、狗撲許智峯、許有受傷

本港多名民主派人士本月表示懷疑被人跟隨，其中民主黨立法會議員許智峯今日（14日）晚上 7 時許懷疑被一架黑色私家車跟蹤。許智峯之後報警，並在堅尼地城科士街與私家車司機及乘客對質，發現對方持有攝錄機、相機等器材。許智峯在 Facebook 指，該車輛被揭發後欲即時逃走，車身更撞到他，沒有受傷。

警方其後接報到場，車上兩名人士聲稱自己是記者，現場人士發現其車尾箱有土木工程署承辦商的標誌牌。直至 8 時許，共約 20 名警員到場，並手持圓盾戒備，及用封鎖線包圍現場，要求記者到另一邊拍攝。

有警員指事件是一宗交通意外，隨即引起現場市民不滿。

涉嫌老妨喎
雖然黑警今時今日會咁做絕育唔出奇

有冇人比人偷車/認得車上面係咩自己屋企人啊

放twitter link算啦

Twitter：

有其他link歡迎補充

樓上有link啦

推

上twi做任

所羅門都睇到啦努力推twitter

同之前跟蹤譚文豪有d似樣

戴眼鏡個位係少少，不過遮撚住曬
玻璃仲咁暗，都唔知度完光暗會唔會違法

Twitter

仲信狗？以後自己解決啦，拉左條友出黎打身先講
香港已經無法治好耐